想移民，移去邊個國家好？

錢唔係問題
最緊要離開香港

阿努亞圖

日本，工作壓力細

err.......

日本冇得入藉移民架喎
最多永久居留
攞唔到日本護照
冇得加入大日本帝國皇軍

中國

塞舌爾

中華民國，實好架。

英國

愛沙尼亞

有冇地圖？

有諗過
回祖國

啲女好撚索

之前唔係話當兵可入籍咩
但照計應該上戰場
你企係最前線

其實所謂外國真係唔太適合香港人，新加坡啦

瑞典

澳洲 加拿大 荷蘭 英國

要悶要休閒就加拿大、澳洲
鍾意文藝人文既，可以係英國／愛爾蘭，得閒去歐洲
切記：遠離地震帶，唔單止日本，意大利、希臘呢d沿海國家都係地震帶。
一有地震好易會送埋海嘯

當要征兵打仗嘅時候咩人都要㗎啦
第一個揾你依啲non local送死先 你定啦

索馬里海域對出，即偉大航道附近

印度

冰島

有錢咩國家都好住啦

新加坡要當兵

OK